[有片] 原來Solomon Yue 唔係AI嚟

仲講埋連登仔最討厭嘅選舉

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

Air support in coming
究竟會係啲咩

張超雄：養兵千日 用兵一時

2x歲先學英文
好勁啦

regina: deep fake

由一句都唔識到娶埋鬼妹做老婆 真心勁

，

姐姐：電腦合成既！

咁清楚都難聽

咪係 不知幾撚正

我而家成日覺得佢會兩眼發光

20歲先學英文
講到咁其實好撚勁
好過唔少支那人講英文

160幾萬黃絲參與嘅選舉
其實連登仔好多都有參與

係啲白票撚收$搞事啫

俞生誤交損友。regina ←閪臭到隔住維多利亞港都聞到

推

好似入咗唐人街餐館嘅feel

幾好
呢種英文岩香港人聽

非本地化 速度合理 無濃口音 無首尾變音

所羅門

推俾大家睇下

當回下血都好

We love you,too

立會選戰將係香港以來最大一場戰爭

笑

感動..真係要感謝佢
我相信佢已經幫在我地好多

聽佢講英文特別有親切感

每逢睇到葉劉姐姐
都會諗起所羅門的微笑

好過好多香港大學生英文啦

佢啲英文難聽
咬字清晰讀音正確都難聽

靚仔左

以選票屠宰敵方 笑撚死

佢話要搞立法會選舉, 點算好先而家

乜佢係移民嚟？咁重口音嘅

有可能講緊立法會功能組別轉軚
邊會咁易出air force

都話文革受害者

佢過咗語言學習黃金時間先去美國
已經算好好，係仲有Chinese accent

大陸出世，佢細個經歷過唔少野，知道支那幾咁仆街，所以先咁支持香港

其實air support點解會譯做空軍支援？
會唔會係遙距支援即係big brother is watching you之類既假大空

共產黨難民

冇留意佢背景

咪鬼理人啲口音啦

咪笑人accent啦

中共係咪好後悔搞9佢

Regina’s 1st best friend

真心覺得佢講英文幾好聽可能唔算好快講得好清楚

Nearly Mission impossible
叫左人登記做選民未啊？

成大半年後嘅事啦

佢咬字發音清晰好過好多本土美國人啦
真正有Chinese accent唔係咁

佢英文其實好好 係有口音姐

個and thankyou好有神
Btw love you and thank you solomon

多謝佢一直嘅支持

一有姐姐個名就嚟料

其實係咪講俾香港人聽先慢慢講

其實都唔係好難聽啫

無提1st best friend

我想知邊個會轉
我當然知唔會出B2炸尻777

佢英文幾好聽

你試下再upload。我話:你敢膽就再share多次

其實佢冇乜accent

岩呀 條友真係唔識架喎

岩岩睇完 Solomon wiki. 條友好癲，岩岩第一次去到美國淨係講thank you 同 coca cola 到之後做到政客，點解可以咁勁

大半年後嘅局勢唔出奇

好簡單擺明居馬邊條建制參選功能組別做候選人就即時制裁

係好過印度咖喱嘅

樓主訓左幾日

點解個樣同成日po果張相差咁遠

然後通過左

應該係後悔搞9香港
佩洛西經歷天安門，Solomon經歷文革
一個民主黨眾議院議長，一個共和黨地位有咁上下既黨員
香港發生既事應該喚醒佢地唔少記憶

東亞人特別香港最中意留意人啲口音

好可愛

Chicken fried rice

樓主係咪聽開機關槍英文

Support 所羅門

Push

真

Off 一 off topic 先

提提你「政客」一詞略帶貶義，含「政棍」嘅意思，麻煩用「政治家」或「政治人物」代替

而家好多人都用錯「政客」一詞，甚至連議員自己都自稱為政客，所以順便提一提你

一個人除左條命咩都無，仲要係異地生活，就係發揮小宇宙既時候

傻啦 你肯定無上過大陸professor堂
佢口音算係咁

吓口音無問題WOR.. 講得慢D比你班人聽又話人口音連登仔

選你老豆

Sor我都係跟開人講

我依家更正番做Solomon Yue政治家

呢啲先難聽

連登契爺都出到聲話出年立會選舉咁緊要，美國又會出手，白票、射落海、焦土投對家嘅一律視為支共同路人看待

佢哋又會屈你係泛民打手

好可愛

咩口音，口音唔重

沙盤推演,如果建制大勝會發生甚麼事?

陳雲:票投建制,美國將看到不公,美國會使用強力手段對付港共
(這是不用一分鐘連打字就可以推算出來)

求陳雲IQ突破2億未

唔係英文母語個隻嘅英文
但咬字同發音係好標準，根本冇嘢可以挑剔

仲有
全香港730萬人會一秒覺醒
全部變勇武
光復香港

730萬-1
不含陳雲本人

屌 比起嗰班lecturer
真心Solomon yue已經講得幾好

咪係 唔知樓主英文咩程度

好多連登仔嘅英文肯定差過爸爸

邊忽難聽

你是

好過95%香港人

Solomon Yue is watching Regina

香江記19章12節
南亞部曲大破共軍於羅湖關口
捕獲敵軍大將韓正
與眾犯婦人一同斬首於深水埗菜市場

算係咁

我諗搵十個鬼佬professor 有8個都講得差過佢

都唔知有冇solomon呢個人

我一開頭以為係大陸口音個隻英文 俾樓煮fake了 好正常囉人地

唔係呀幾好聽喎
不過估唔到把聲都幾後生下

推呀！！

過撚咗喇白痴

佢係有些少

N尾音會讀左少少偏ng

日日twitter 見到solomon 都安心啲
希望各手足喺twitter 唔好咁鬼串

佢真係算好有心

係經歷過先明

regina知唔知咩係deep fake呀 佢連香港人識用airdrop都覺得係背後有好精密嘅大佬喎

難聽咩？我覺得好聽wor

其實佢係乜水？一時又話冇呢個人，一時又話AI,一時又話係美國議員。

幫到咁盡

共和黨資深嘅中常委

Pelosi 當年親歷其景

佢3歲就全家移民去到美國

wiki話 20歲淨係識講thank you同coca cola

而家要諗啦
出面為 選贏立會 同 杯葛立會 兩個方向拗得好激烈

But in US we trust
Solomon 咁講美國應該有啲把炮, 可以超越我哋所想
我認為應該議會內外兩邊一齊做

佢講英文算係咁啦
好過班大陸狗先啦

CHILD登永遠最鐘意留意人地口音

咁都難聽 你黎美國聽下d大陸人講英文

Thank u=生橋

Sorry = 蘇way

好有heart, 拍條片黎打氣

其實solomon無講錯，如果重奪到垃圾會，的確可以增加談判權，要佢比真普選。而重奪立法會，佢都講左係非常困難，但佢相信香港人做到

邊到難聽 樓主聽開啲咩

第一反應類似iPhone嘅airdrop，隔空支援……

9個

NCM YUE

AS said, GOD BLESS

好開心感受到佢跟好貼

點會係AI (講笑）
上次佢重帶埋口蓋添，話咁先至似樣
佢真係好識玩（野）

唔好齊睇wiki甘無養分資料啦，人地後天努力改變命運，更加值得讚揚啦。

葉劉：都唔知係咪deepfake/老臨嚟

佢點做到黨員

DC Friends

solomon we love you ~

Push.

好多謝佢 thanks for standing with Hong Kong

香港professor啲英文先難聽我補習學生啲發音仲準過佢哋

做咩唔提下佢best friend Regina

逼到商家佬轉軚係好撚好既事。

上海出世，文革時靠曾祖父個朋友托庇過咗美國讀書，撈到做企業家，九十年代開始幫共和黨總統初選人助選，依家共和黨中常委(係130幾個入面佢頭廿名內，好高 rank 下)，13年成立同做咗共和黨海外支部主席位。

勁人黎，又有心。

諗到啲卜街商家終於食屎就好開心

姐姐：都唔知係咪真係有呢個人

英文怪？你識唔識？metropolitan English at

英文怪？你識唔識？metropolitan English ar

來香港做特首可以？

i could understand what he said

咁都叫難聽
係大學dprof有佢講得咁清楚我都當自己執到啦

支持香港人權自由

但反對港獨 反對中國分裂

唔會lor 香港唔止5%係 native speaker

係你唔識英文 定唔識人識英文呀

In Solomon we trust

講咗啦，真正戰場喺立法會

AC130

爸爸

Sir

係得少少者，好過9成係美國既大陸人啦
你唔睇佢個樣，剩係聽
根本唔覺得係大陸人講緊英文

人地專登就外國人先講成咁慢

理得佢咩英文，係幫香港人就得啦

過左啦 懶叻

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

屌 唔通大大聲港獨咩 gphone都唔會啦

香港啲大學prof 10個有6個come from蚑那

成日覺得佢同岸部一德勁似樣

如果咁都叫難聽
大部分香港人應該叫唔識英文

美國佬啲英文唔係咁嘅咩

連登仔真係好煩
成日針住人地d accent
明明講得好清楚

美式英文係咁㗎喎

同英式英文係唔同嘅口音

憎選戰果班係熱狗啫

好心你地唔好錯重點啦
呢個時後仲係到留意人地accent

葉劉： 演員黎既

啱
真係幾好

諗住開個post笑人 點知個個都笑9你平時聽乜 俾人笑足10板都唔覆 收下皮啦傻仔

我深信毛澤東就算仲在生都唔會後悔

個樣似，乜原來係真架？我以為網絡騙案黎架

Solomon
Between 樓主典型香港人
明明重點係其他野係都要judge下人地英文

solomon is real

Air support 應該係形容詞，代表強而有力嘅支援

開一次又少唔知幾多百萬

Agger, 好正常既accent

原來真係有呢條友

其實美國口音極重
不過講得慢、清楚係ok

好touching

Thanks solomon

原來係英文post

真．制裁果日咪代表Solomon真定假
姐姐不用擔心

其實點解佢會咁幫香港

你五覺得，佢既聲線態度表情都流露著有愛和溫暖的感覺？令人有安全感！

guys do u feel his sound,face react, and attitude are doing like full of love with warm temperature?

真人慈祥d, 冇張相咁鬼馬

好彩係真人咋
如果唔係姐姐就要對住個AI捽碟

真人幾型
英文幾好聽
人地幫左我地咁多
樓主過主啦

唐人街d英文仲難聽同香港人講差不多
佢d口音算易聽

如果佢係我朋友, 咁樣同我講野,
我會覆佢: 「你戇鳩架? 你唔係唔知區議會選舉係乜呀? 咩叫HUGE VICTORY, 拎立法會控制權? 你真係好撚傻, 你認為係現有體制下, 會玩得贏咩? 就算比你拎到過半數議席, 中央一樣會出手人大釋法戇鳩你, 咪撚咁天真啦, 返去街頭繼續攬炒啦。」

BUT 因為佢係所羅門, 所以我會覆佢: 「選區其實無咩用, 只係顯示香港民意咋, 無勝利過, 至於立法會, 我地會盡力架, 你都要繼續支持我地。多謝哂你。」

英文好易聽喎
多謝Solomon

his English is not that bad salute MNC Yue

已經好好聽啦wor

手足

I am thinking the same thing bro

碎銀啦美帝

我當年prof 讀唔到zero 讀左做jero

撐

其實air support 如果要翻譯
都幾適合美國而家對香港抗爭者之間既關係
因為空軍支援係一場戰爭裡面不可劃缺
有制空權就好大機會可以贏到場戰場
不過有一樣野就係
空軍支援雖然強而有力可以由高處擊破敵陣
但空軍係唔可以攻城略地
佔領最後都要靠返地面部隊進攻
情況就同香港一樣, 美國可以由遠處用佢地影響力同政治手腕打壓中共同港共政權
但最後投票又好, 上街又好, 都係要靠香港人身體力衡去做

屌都唔知邊q個整，好衰，但又好好笑

提子姐姐:美國用精密科技整嘅ai片段

外國d meme 嚟

香港班accent撚真係好弱智

正

Judge 人英文個班人英文都唔會好得去邊
全世界應該得香港人先會成日批評人地英文口音問題

咪玩啦 香港邊有5% native speaker

啲英文好聽過大部分香港人喎

個語速根本係中學listening程度
已經專登就大家
中間有啲位忍唔住用正常語速

大家有時間學英文都唔好學支那語

點都唔會係空軍

真人幾好樣， 好似陳欣健

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

空投.....支票?

過左啦wor 警犬唔開心？

陳欣健藍絲

點都好
想請佢食香港人既蛋撻多謝佢
同其他senators

請佢哋黎重慶食咖哩

咁都無可否認個樣好似

同rubio pelosi一樣真心反支反共

個樣老twit張相咁多

英文邊忽難聽？ 你讀得好過人？係得hong kong council 呢幾隻字微微偏離左GA. 同埋節奏稍慢。發音完全係 American English

一定要講得快，intonation夠誇先勁？

利伸native American pronunciation.

真係要多謝佢

唔知Solomon有冇連登AC

佢真係超落力

不過個樣同平時張相好似差好遠咁嘅...

認同認唔出
d英文講咁慢都正正常常都話難聽
樓豬

omae wa mou shindeiru!
Nani?!

無人機炸曱甴屋

所以regina會覺得呢個係AI

Air strike

佢似係專登講得好慢，驚我地聽唔切。

口音同英文能力好過99%連登仔啦
叫連登仔拍段英文片睇睇先啦
仲話人地口音差
"I go to school by bus"